成功入U啦！收到組爸Wtps話俾我入大學前的一次培訓

內容打左一大段野,大概係佢話因為疫情唔會搞o camp
但作為組爸，話怕我入U後好lost,驚埋唔到堆 所以organise一次培訓比我
俾我早啲適應入U的生活
組爸話因為有限聚令,所以book左酒店房2個人見面 (又幾細心,應該輪流入去見組爸)

請問有無讀過U既巴絲可以比啲意見我,去會有危險嗎? 相信組爸唔會呃我?

你巴定絲先

起底，又借朋友ac出post?

唔會，放心去

你組爸好細心

知道